App-Connect好唔好用?

架VW Sportsvan原廠冇Activate度
即係要自己出去課金買Key........

有冇人用緊?好唔好用?

Golf Sportsvan係咪即係加大版Golf但係得125隻馬嗰隻?

係加大
馬就唔知了

好似要成2000蚊

係呀
值唔值

旅行租車嗰陣用過，係幾好用，但我覺得唔係必要嘅。
其實我覺得首先睇你個mon夠唔夠大，大啲就爽好多，尤其係睇地圖。細mon嘅話就唔好啦，會好辛苦，啲制會好細。
但carplay佢會限制你一些手機功能，例如你睇唔到whatsapp，只可以叫siri讀畀你聽；apple music啲歌唔可以告訴手機咁碌，只能揀最近聽嘅幾首歌或者shuffle。
我都係渣VW，但我個人就唔會開我覺得有啲貴。一個手機架+藍芽已經夠。但係如果你唔care幾錢蚊嘅話我就真係推薦，尤其係而家高德又用得，google maps又得。

一個手機架+藍芽已經夠。

中晒
App-Connect就好似屎忽痕
有就想整埋

你租車係去邊玩過App-Connect？
歐洲？

美國同澳洲，佢地呢度app connect係標準配備mustang又有，corolla又有得香港VW咁on9

我架整完 用左一個月 無再用
100%屎忽痕
不過係幾型 又可以完美用Siri

係咪即係講緊apple carplay?

2000蚊 唔得啦 出面收緊4000+

我見條key 大約EUR200
又唔洗換機
人地都報三千幾

唔係單純買條key就得
我見過都幾複雜要用番專用software開
有啲平既唔係用真license key開 小心啲

如果要3 4千
我真係唔會開...........

洗咗幾錢?

真係好睇你多唔多時間係架車入面
如果多既 又成日用imessage其實好方便
但香港好多人用whatsapp變左小左其中一個大功能
另外就係你多唔多要用google map

我架VW Golf Activate 咗 用高德同kkbox 好正

幾代先？6代的話幾舊水淘個大陸車機就有原生apple carplay啦

其實係咪講緊apple carplay？對我黎講幾好用，可以用到高德同google map，不過佢個wtsapp功能真心on9

代？

咩年份？

2016

咁即係7代
如果有需要就開啦
7代唔建議換機頭

Ching知唔知Audi a3 2019裝carplay有無得淘

原來app-connect 係VW專用terms
懶型咁睇死人